【有片慎入】維吾爾族男子在新疆集中營被虐得不似人形

CLS

中共

今日新疆 明日香港

Please share my related post.
How the political prisoners are being treated in SAR prison?

Cls

屌你老母 有時真係覺得武力係解決問題既主要方法

CLS瘦到連個細路都抬得起佢

D家人反應咁自然？

shareplease

好似nazi集中營啲人

可能12位手足都會係咁

屌你老母

似係入面d 血 脂肪 內臟都比人抽走晒

香港都應該學緊依套

瘦到一個小朋友都輕鬆抱住...

香港人遲早都會咁，有能力走就快走

可以比到咩反應

皮包骨
目光呆滯
成個木偶咁.....

當地秘密警察比例好L高，講大聲啲隨時冚家剷

佢隻手....應該斷咗...

木乃伊？

1945 recolourised

死之前還返去，燒屍錢都慳返

屌.....

future HK

好撚慘...瘦到得排骨...唉

武力解決唔到問題因為未夠武力

成日有人話 明日香港

你估香港 好似新疆 呢D窮鄉僻壤咩

中共 敢係香港咁玩, 真係收得皮

屌娜星 想問下美國巨腸, how dare you, 哩啲左膠點睇新疆集中營

個bgm係咩事

..

捉香港去中國然後同樣處理方法，有咩分別呢我想問

唉好心痛
點解人類可以咁泯滅人性
虐待，甚至虐殺同類
政權真係可以令人失去人性

真係諗唔到可以講咩

屌

依幾年唔會
但係諗下
《十年》係15年出嘅

太多Fake news不作評論

推

我借絕對武力咋，有外星人科技我會整個30億人獨立監獄，將全部奶共狗全部獨立監禁係每日22個鐘頭黑暗環境喥。

點會無問題??
現在捉左12個香港人去大陸, 仲未用刑, 然後成為國際大事

如果中共 大規模捉香港人去大陸, 再用刑
真係國際社會 即刻出手制裁中共都似

如果中共 可以係香港玩呢招
即係表示香港 變到 同新疆一樣
一個無人關注既窮鄉僻壤

其實都係好事, 即係中共無左一個金融命脈

香港人下場

push

咁多粒衛星望住，你知佢知個單眼佬都知，不過救人冇錢收搵鬼救，仲要係基督世界嘅敵人，梗係由得佢哋死，早日見真主

呢啲咁嘅穆斯林唔入集中營俾佢建國都自己打餐死，一啲都唔值得救，絕對都係融入唔到文明世界，新疆冇咗中共大水喉，窮撚到仆街就會恐怖主義叢生，殺完自己人走去殺其他人， 穆斯林共性，每個穆斯林國家都係咁

根本就係
Btw連登仔：食黃店，睇蘋果

其實係

左膠：

可能日日比人放血
放到瘦曬
可能個肝都割埋

未死得就繼續做野啦
偷懶

每間屋都有

瘦到咁 cls

講你老母咩
死傻系
你老母比狗屌

cls

用左刑邊個知？
音訊全無

變成條片咁有咩所謂
香港人得一個訴求就係返工
其他全部口號

Dllm

吊佢老母cls死支那

中國人：突缺從未成立
中國人：突缺從未成立
中國人：突缺從未成立

所以我一世都唔認自己係中國人 垃圾

剩吊糖水

唔畀野食咪咁

你敢嘈, 下個就到你

維吾爾族係咪信伊斯蘭教？
點解冇其他國家伊斯蘭教徒出聲

當年猶太人都係咁
希特拉

巴勒斯坦：支持國安法

衰啲講句其實變到咁已經冇得救
死咗先係解脫
對自己同屋企人先係最好

Democrats

唔敢睇

我估可能係長期鎖住喺chair. 無郁動，肌肉嚴重萎縮...

唔比外國人去，起咗咁多「建築物」，再加埋個track record，如果買大細，你買有定無呢啲事?
永遠都可以要求更多證明，就算親眼見到都可以係fake...

所以從來得暴力先至可以奪權
歷史上有一個人係黨派鬥爭用一樣暴力手段贏共產黨，果個人係希特拉

美國左膠：我睇唔到，投拜登。

其實點解穆斯林融入唔到

咪咁啦
除咗屌你老母你叫連登仔點駁

支持 九仟萬共產黨員和奶共狗死不足惜

要夠暴力..

屌 點撚樣係個殺人營到行出黎

人收不到 只有天收

嘩 ... 最後果段、瘦到連個細路都攬得起成個人 !

真
根本冇fact check
情緒主導，鍾意信就信

經濟制裁已經冇用
西方民主世界如果仲等，就代表佢地軟弱無力無能抗衡極權國家

唔好咁中立呀
會比人屌老母架

痴線
支共幾時仆街

你嘅生活習慣喺佢眼中只要係不合教義，佢就要你行佢嗰套，如果唔係屌鳩你天經地義

一定唔幫

唔敢睇，幫tweet

香港地嗰啲咪又係相安無事

Retweeted!!!!

新疆人點解唔食黃店抗爭，抗爭融入生活

好撚心痛

認真 呢個世界好多呢啲片 唔好亂用
講嘢又無解釋又無 人又睇唔到係咩種族
好多人求其去liveleak拎條殘忍片就話咩咩咩

呢啲fact check 咗先都唔遲 反正有留底

唔好講咁多啦 核平支那唯一出路

啱呀
中/港 共而家咪就係用武力解決緊佢哋嘅問題
係我地未夠武力解決返佢

真心要fact check 唔覺得中共會放人

我唔敢想像被滿失嘅香港人面對呢啲虐待

天滅中共

記得backup

繼我話就所有共狗全部綁電擊環，一訓著就自動電返醒佢，唔撚俾班撚樣訓教精神虐待

現實世界就係peace through strength

不過西方班後生左膠未經歷過就on99以為可以用愛與和平感化世界

以為冇頭

似係

你老母生到你成舊叉燒咁，佢而家仲係咪仲好驚訝？
你問下你老母，問下佢點解可以反應咁自然？

,冷靜啲fc下先
邊度見到係East Turkistan 先？

唔知哩段片真確性
但twitter真係fake news溫床嚟

睇錯四方西

....

中共正仆街

大家覺唔覺中國賣血經濟好似息微
明明大把窮人,明明大把手術要血中國人又唔會義務捐血

懷疑中共把維吾爾族當成血奴

今日新疆
明日香港

所以班popo咪咁諗囉

話人fakenews 果啲
連反駁佢係咪fake news 既證據都冇
又憑咩話人fake news
第一日先有新疆集中營咩

被自殺都做得出
放條人乾出黎俾人拍片係有d 荒謬既

維吾爾族受既苦最確實就係奴隸工廠 冇得否認

屌那星 都唔明咁撚明顯嘅racist左膠永遠睇唔到 大愛左膠永遠淨係識維護自己種族 大大聲聲嗌BLM轉個頭奶共奶到雪雪聲

今日新疆 明日香港呀
醒喇

Push

駁唔到

連燈咁撚多大愛左膠 算撚把啦

仲瘦過宣明會啲細路

澳洲think tank出左東突data project
有曬科學證據多重比對證實集中營地點
點知就得300幾個RT

結果一個不明account出條冇FC冇來源嘅片就2.6k個RT

中立係連登就係罪
口講要爭取民主自由 但總之反共就係香港意見 ，所有人都要認同
自己反共就係主導民主先峰
但係其實同共產黨舉手一樣 只能夠人投黃接受黃 中立都容唔落 比獨裁更獨裁

手手腳腳瘦到

講完屌中共就唔會做咩

咁條片流出咗⋯

人地一起手就燒差館，東亞病夫學人話人，番屋企照吓鏡先，太監笑人性能力低

仲有成班傻仔以為中共唔敢搞香港人

班黑警都係香港人殺左幾多香港人呀，點解中共唔敢殺香港人
比黑警殺多100倍都仲得呀

有能就好離開香港，依家係英國嘆住暖氣打字不知幾爽

推.....

一早講撚左咩制裁都係濕鳩野
最終解決所有問題都係要用武力
想流少d血、唯有更快更狠更準地以戰止戰
無呢個覺悟、終日沉迷低成本抗爭、唸盡辦法走精面
與其係咁你不如移民仲好

侵侵係時候用忍者導彈直取維尼首級

隻手成塊紙皮咁畀風一吹就飄飄下咁

track record

政權既武力係建立係人民之上
不過連登仔話武力上限，叫大家收收皮先

小撚心喇 ! HK 人, 隨時都會變成咁0既下場

最近土耳其好似出左聲 如果佢支持既亞塞拜疆贏左場仗 係中亞有左勢力 應該會出更多聲

好慘

白左又扮盲睇唔到

止戈為武
對住d冚家剷，要敢咬返轉頭先會令對方停手

真心問
如果哩班人全部都係上世喺納粹集中營行刑嘅軍官，仲會唔會有人可憐佢地？
年份吻合，並唔算9up

十二個人被人捉左番大陸，做左咩都無人知。

成日有片流出
到底係內鬼定係我行我素明知你無力反抗既態度？
佢地以前防火長城係防止流出？

東德肥婆點睇
仲有土耳共伊朗

話fake news個班人係咪由出世訓到依家都冇開過眼

見到個堆廢物就明點解到依加都有人堅持港共冇殺過手足

唔洗分黃藍，因為呢班垃圾本質係一樣，都係冇腦

歷史不斷重複

Cls 唔當佢地係人

裝睡的人叫不醒 果班佗鳥黎

推

成班連登仔掛住玩八號波

Exactly

條友真係沖出黎柒

咁拜登都會遣責下ge，但唔會制裁咯，其他反華ge政策我唔敢搏佢會硬過trump

所以維吾爾族咪比人打 有邊個武力勁得過中共

唔知你真心定假膠
如果你條fake news係唔會俾人fact check到嘅 你咪即管繼續整
整多幾條穿崩嘅 咪會變到好似依家咁 有片都無人信無人理啫嘛

女的比人由朝扑到晚變晒木魚

ok
連登仔咁叻未必個個知你玩緊膠㗎

係呀係呀
睇真啲可能同香港警甴有關

咪就係要屌你老母 屌撚埋你全家
夠鐘幫你全家執骨啦 再唔執 乜都無啦

無改錯名 人如其名 垃圾

十二手足可能都變成咁…

啱
我哋要一齊信fake news
就算我哋係弱智 都唔可以俾人分化我哋

有排都未到老毛的好學生，赤柬

只有黃可以被接納? 唔同意見就仇視咩? 咁咩係你地擁護嘅言論自由 ? 黃先俾岀聲? 其他就屌鳩?

得皮同骨

做乜咁多負皮，無人擔心會發生？

集中營

12港人睇唔到? 分分鐘已經死埋 你點知

口交部；他們是自願的

香港之前夠無文字獄
一步步黎

收左伊斯蘭國安家費

推撚爆佢

駁唔到
連登不嬲極權過納粹黨
99%係黨員

重痴撚線過nazi

支那—人類癌細胞

推推

True?

好可憐

大把姦殺完當失蹤
一個人出事全家被失蹤

lm

巴打咁勇
打左瘋狗針未？

系你老母時事狗

認同....有本事先係一切

新疆人表示
真係覺得好攪笑

虐殺。。。。。。

唔敢睇......天滅支共

唔係話唔信，支郼集中會餓死人都好少事，但段片咁短又無頭無尾

真係一樣

呢個推論好正確
賣器官得一次半次
賣血先長搵長有